[動物大交合]長頸鹿同草泥馬推車

放暑假喺屋企悶到癲，手痕痕畫咗啲野整做gif圖

你老母比狗屌

長頸鹿同草泥馬推車

大象打飛機

抱住嚟屌

仲整咗telegram stickers可以用，瘋狂同fd send你老母比狗屌

Instagram仲有其他圖可以去睇下，有啲我怕up上嚟會比人bam

用咩軟件整

幾有香港味wo! 支持

不過第三張係日本

BTW 樓主會唔會整 tee

我想買長頸果隻

用photoshop畫，然後用premiere剪埋一齊無限loop

多謝你呀
啲圖有兩張喺google map cap

可以呀 不如我比張圖你拎去自己印啦
我自己想要iphone case多啲

搞錯啊

樓主有冇用畫板畫架，幾正

冇呀我都想買
你有冇咩好介紹 要平

印tee可以喺邊印呀咁

wacom有隻好似幾好架，唔同呎吋唔同價錢

第4張好happy tree friends feel

留名支持

我都有諗住買wacom呀 見佢之前減價好似幾抵玩

八爪魚同兔仔幾sweet

我細細個就睇佢地
好鍾意帶帽嗰個小朋友，成日比老豆搞死

多謝你呀

樓主係咪好鐘意睇啲變態野

係呀佢地遲啲會試其他體位

鍾意睇啲得意既野比人恰 會喺街恰細路

點恰細路，陣間啲細路喊咪大鑊

會大大聲笑尻佢地打羽毛球廢，會攔住佢地視線等佢地見唔到媽媽

on9999999999999999999999999999999

十卜Ching

樓主幾時再出新圖

cls

無人睇

有喇有喇畫好咗喇，整緊做gif

企鵝同斑馬玩假尻

企鵝企喺度含

冇人

嗰兩隻豬做乜

企喺隔離助下慶

隻企鵝幾得意

好似好痛咁

唔痛嫁佢地好開心

咁我之後畫多啲先

頂隻蝸牛好鬼打意
巴打介唔介意我save咗佢

唔介意呀
上面有telegram stickers link，蝸牛都喺入面〜

幫你推下

好正

蝸牛無交合？

蝸牛咁細粒 點交合

整咗個失敗嘅草泥馬蜈蚣

蝸牛交合好過癮個喎

依兩日試下畫啦咁我

留名！
最鍾意呢啲核突得意野

要呀！我係蝸牛fans 要睇佢既交合圖

有冇睇happy tree friends

等我研究下佢可以同啲咩交合啦

梗係有
最鍾意隻仆街藍色鹿

藍色鹿係咪成日一個累全家嗰隻

幾正 sticker已add
Btw Photoshop內置已經有timeline功能點解要Premiere

真嫁？
因為我唔知有依個功能

支持樓主繼續畫

個英文名真係正

個風格好獨特 做本地品牌一定得 好似上面做tee咁

多謝你呀我會繼續畫嫁喇

草泥馬蜈蚣可唔可以再執執
好想睇完成版 依家郁得有啲太快好難睇到佢地做緊乜

正皮

好呀好呀 我都想改進下
因為原來轉一個圈起碼要畫六格以上，又要轉埋色 比想像中麻煩

仲未有交合

就有就有！畫緊

隻熊好撚cute

熊仔好歡樂